[由紀台]友誼賽 約旦對香港

fb page:

fb好多網,但係想吹水都可以入
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間